DBS即時關閉出賣客戶資料部門

星展香港早前有職員涉受賄，出售客戶資料予內地電話中心，進行非法電話促銷活動，多名現任及前任員工被廉署拘捕，有報導引述市民消息謂，該行今日關閉其毋抵押貸款直銷業務，部門相關員工全部離職。星展香港發言人回覆本報證實，毋抵押貸款直銷業務部門，已即時關閉，但未有透露多少員工受影響離職，亦無詳述當中是否有委託第3方中介銷售。

據了解，該行有關部門員工少於100人，當中有部份員工為委託中介。

原來係依班仆街，唔怪得知我姓乜##fatc

其實點止星展呀

銀行狗明明就係比上面班垃圾逼跑數,出事比人拉,沒事又比人炒

有無得追討賠償？

就係特登摺左佢然後銷毀晒D證據，等你無得告

咪係，過橋抽板食哂死貓

即刻劃清界線。

好撚野

賺夠回本就緊係消滅證據

年尾啦
又慳一筆

香港各行各業都係咁,有事細頂曬,上面班既得利益者咩事都沒,呢個世界究竟有沒報應？

之前真係打得好撚密 , 一星期打黎一至兩次

一鍵留名

真係走狗烹

咁難搵證據嘅 case 都揚咗

間間銀行都賣客戶資料

垃圾公司

年尾雙糧花紅都慳返

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！